香港資源科技有無可能整到皇者榮耀咁heat既手遊？

手遊市場好大，但香港好似整極都係靠買代理賺返香港人錢，輸出力好似不足，其實係輸乜野？

你當神抄之塔死㗎

對上已經係神抄 雖然係抄

主要都係賺返香港人錢，唔話佢抄，比盡當佢「代理」

好難話佢創新喎

第一唔係主要賺香港人錢
第二整唔整到同創唔創新係兩回事，代理係第三回事

唔識解嗰幾個詞語可以查字典，唔好作啲解釋出嚟

皇者都係神炒黎 不過人地有錢買起原版

騰訊買起左riot，之後先整隻皇者出黎
咁應該唔算抄

其實唔難

人地整左跟住整唔難

自己創出黎先叻

自己抄自己仲算唔算抄

Riot=LOL？

係

要幾錢

維基百科有寫

十幾億好醒

咁王者榮耀同傳說對決既關係係點樣？

同一隻game黎，原版同台版，D英一樣，但係名會唔同

巴哈有對照表

大陸是但一隻垃圾webgame都搵到錢架啦

香港搞game點會成功
whatsapp比8蚊都成班人嘈啦

可能得嘅，你要aim大陸市場囉

大家好，我是香蕉。

d 技有出入的
王者d 英過到傳說會唔同